CNBC: 美國制裁林鄭

CNBC: 美國制裁林鄭

SOURCE:

Wt a fking great news

push

The Trump administration will impose a fresh round of sanctions on 11 individuals, including Hong Kong leader Carrie Lam, as tensions between the United States and China accelerate.

Push

林鄭喜迎美國制裁，並表示影響不大

十一個啊，屌